成日講兄弟爬山嘅入一入黎

兄弟爬山論並不是用來拒絕別人意見嘅藉口，有人反對一定有佢嘅原因， 時而世易，好多時同一個境況用同一個做法未必適合，冷靜分析每個行動嘅成效同後果先好去做，靈活變通，同埋接受自己會做錯事行錯路嘅事實，吸收教訓，再去盡力補救。批評嘅亦唔好謾罵，請列出充分理據，否則亦無助運動進展(我見唔少巴打都做到呢點，keep going) 。

最後，唔好再話邊個係鬼，鬼得一個，就係政府。

Be water

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

自推

推